[認真]今時今日讀science有咩出路?

1)政府化驗所化驗師/技術員
2)水務署化驗師/技術員
3)professor/lecturer
4)教師
5)營營師
6)紀律部隊
7)食環署衞生督察
8)藥廠medical sales
9)AO/EO

乞衣

教中學

科學家

第5個係乜

10) ACO

補習既垃圾
利申我係其中之一